揮別宋仲基一年！宋慧喬超低胸滑出「傲人雙峰」狂曬事業線

南韓女神宋慧喬與宋仲基離婚後，生活重心一直都在工作上，接下Chaumet亞太區品牌大使後，賣力宣傳，今釋出她為聖誕節拍攝的一系列新照，超美膚況配上珠寶，其中一套平口洋裝令她露出超深事業線，粉絲紛紛狂讚：「女神回歸了！」

▲宋慧喬超低胸最新代言照曝光，配上手寫祝福。（圖／CHAUMET提供）

宋慧喬22日剛過39歲生日，絕美凍齡外貌根本看不出她實際年紀，她所代言的珠寶品牌Chaumet公開三張照片，分別穿上三套服裝配著不同珠寶，當中一套平口裝搭配Liens系列珠寶的造型，讓常秀美腿的她難得露出傲人事業線。

超低胸喺邊？

宋仲基真係賤人黎

離婚原因係咩其實

玩女人

送鐘機

張相執到唔似佢

嘩痴咗孖筋呀

唔關男宋事，係女宋問題。。
我朋友係韓國娛樂公司做，佢老闆講的。。
男宋其實好慘，大家矛頭都指向佢

又可以拍劇食仔
阿喬識食

極古惑

我老婆都係韓國娛樂公司做

其實點解會話佢衰？因為女人一定係victim?
睇以往情史，喬妹個底花好多喎

咁個女嘅係咩問題

個樣唔同左, 以為係金素妍

J字頭？

哈啊~

睇陳婉衡好過

睇Julia好過

其實我覺得係太入戲, 抽離唔到
之後冷靜左就離婚, 繼續各有各玩

話結左婚都同大陸d金主冇斷絕來往，後尾比男宋發現...
(唔好叫我fact check)

明係公司做出來戀愛故事,炒完無曬冇人氣就離婚